中大聯書院六四論壇 黃毓民發言 20170604

點睇最尾個垃圾主持比教主屌打?
問埋D垃圾 人地講左10幾分鍾無聽書